Admin 可唔可以寫埋mobile 版嘅扮工模式？

成日需要上LIHKG扮工，好撫需要moblie扮工版

好似維基咁？ 手機好難扮

做返手機版excel咁都好正